|Switch機主討論(141)| FFCD | 足球小將 | (Direct When?)

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係[/b]

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

港區購買時限已過,
美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至8月21日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch 7月1日 腦科學專家 川島隆太博士監修 大人的Nintendo Switch腦部鍛鍊 中文版
Switch 7月7日 凱薩琳FULL BODY
Switch 7月9日 eBASABALLパワフルプロ野球2020
Switch 7月10日 Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 7月10日 BloodStained: Cursed of the Moon 2 [eShop]
Switch 7月17日 紙片瑪利歐：摺紙國王
Switch 7月23日 Crysis Remastered
Switch 7月30日 FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch 7月30日 Root Film
其他 8月1日 Lego Mario 實體玩具
其他 8月1日 Lego NES 實體玩具
Switch 8月13日 妖怪學園Y
Switch 8月27日 Final Fantasy 水晶編年史 Remastered
Switch 8月27日 Jump Force Deluxe Edition
Switch 8月27日 この素晴らしい世界に祝福を！～希望の迷宮と集いし冒険者たちPlus～
Switch 8月28日 足球小將 Rise of New Champions
Switch 9月4日 NBA 2K21
Switch 9月17日 プロ野球 ファミスタ 2020
Switch 9月18日 WWE 2K Battlegrounds
Switch 9月24日 この素晴らしい世界に祝福を！～この欲望の衣装に寵愛を！～
Amiibo 9月25日 大亂鬥 Joker/勇者 Amiibo
Switch 10月9日 FIFA 21 Legacy Edition
Switch 10月20日 LEGO® Star Wars™: The Skywalker Saga
Switch 10月29日 真‧女神轉生 III Nocturne HD Remaster
Switch 10月30日 Pikmin 3 Deluxe
Switch DLC 10月 節奏Zelda DLC Part 2/3
Switch 11月3日 爆丸: Champions of Vestroia
Switch 11月10日 XIII
Switch 11月12日 徽章戰士 經典合集 PLUS
Switch 11月12日 天穗之咲稻姬
Switch 11月19日 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch 春 Empire of Sin
Switch 秋 Apex Legends
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 秋 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 冬 食王者
Switch 冬 萊莎的鍊金工房 2
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FC探偵倶楽部 消えた後継者
Switch FC探偵倶楽部 うしろに立つ少女
Switch Doom Eternal
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch The Survivalists
Switch Gods & Monsters
Switch Kingdom Hearts: Melody of Memory
Switch 方塊地球防衛軍

2021年:
Switch 春 Balan Wonderworld
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 真女神轉生V

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch Disco Elysium
Switch World War Z
Switch Azure Striker GUNVOLT 3
Switch New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)
Switch Sports Story

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

_ _ _ _ _

(置頂用)

LEGO Mario 8月1日發售

LEGO NES 8月1日發售

一直都alone bb

春

Netflix 套High Score睇左第一集講太空侵略者、食鬼同雅達利。
原來套ET 只係得5個星期開發

慘

符文5

想入隻伊蘇8，想問下而家幾錢到

一入

估下係咪講DD

玩具

Release window 依然係2020 （上次財報）

隻世界樹胎動咗兩年幾係難產定係哪吒仔

大叻春

LM

Whats the ban total for now? Did we reach 10 yet?

for a great Direct we need 10 bans, Dark Cloud do your magic.

天空之劍 堅料?

講咗重製好耐，只係幾時先整好

今日keyword係週年，DD 1週年，x omega 4週年
機戰30週年？邊有人記得
繼續賣咸濕玩具吸毒撚課金好過

有次zelda音樂會製作人講的，好耐之前了，當時botw2都未有消息
可能只係小道消息黎

好心佢寫明DD
仲有兩條友係到互相護航話成班反手遊撚係到吠
人地失望下都唔得咁

Epic : #FreeFortnite
Also Epic : Crysis Remastered. Only on Epic Game Store.

可以安心買switch版

張128GB SD卡要850蚊係咪正常價格 但係我行去第二間問SD卡都係200蚊左右 當我行返轉頭去問佢張SD卡可唔可以換做其他遊戲 佢已經起哂鋼咁話只可以換咗兩隻指定game
利申：第一次去黃金買嘢 請原諒我嘅無知

唔撚係掛
仲諗住買黎試pc

呢單可以擺頭po做警世文

阿寶.gif

最後送6舊水比人先癲

見佢咁慘俾人撚兩鑊真係嬲唔落
不過話明退九成錢點解會有得賺六舊

睇追故模式好似最後只退返$3000

btw, 黃金黑店太多，晨早就應blacklist。

仲有一張遊戲兌換券就快到期，請問大家有咩遊戲好玩值得換（手上有動森同薩爾達＝

jrpg岩唔岩，xenoblade2

Netflix套High Scores真係幾好睇

我第一方全部都買齊
係差皮克敏3未買 但皮克敏3用卷又好似唔多值咁
原本諗住今年冇上年咁勁都有一半功能 點知

未答問題 我覺得xenoblade2同風花雪月 MARIO奧德賽都都好玩內容夠豐富值得用卷換,但後兩隻2手250左右 所以最值應該係xenoblade2

充乜撚嘢
增值呀

我都喜歡RPG game, 但聽講神劍好講配搭內陸機，人大左花唔到太多時間心機鑽研了

xb2只係價錢上最值
唔介意二手價平過用券嘅話好多好game
火紋絕對係佳作以上
Odyssey更加係goty level

我亂咁搭一樣爆到機
反而係啲任冇導航提示又小有啲麻煩
不過個世界整得好靚 係值得一玩既

隻No Straight Roads睇完條片都唔知佢玩咩

有冇人打緊FES

如果只為左單單爆機既話，唔需要太花心思去配搭。

Gotham Knight 用左我最想要嘅畫風整
不過無任豚份

可能開始其他game支援ps5+xbx嘅時候就放棄NS呢個平台了

2021大機會有botw2+SMTV，點會放棄
2022真係最慘，都唔知有咩玩
不過2023應該出新機啦

其實講咗咁耐的次世代，都係得2077同Batman吸引到外

我又唔係講玩家會放棄NS

我想講就算三廠技術力未去到ps5水準佢哋都係傾向高性能主機花時間upgrade多過花時間去downgrade一隻game

唔畫餅緊係唔知2022有咩
咁快睇死會唔會早咗啲
switch週期點都重有mario+pkm+火紋+ maybe zelda （全部remake)

19年後半年真係大把驚
暫時黎講，今年後半年個勢差幾多
希望Gamescom 真係有d驚喜
Ubisoft 的波斯王子（時之砂系列）真係有remake 就係好

真係好撚悲哀，屌你老母，啲蝗語滲啲滲啲咁，講撚咗都唔覺。

所以大家見到一定要出聲，守住最後防線

春
傳黎緊呢個禮拜會有

Jump同足少有無偷跑

8.28大叻的講法又推翻啦
變咗9月先有

諗諗吓，下星期一定有Gamescom
希望真係會有d任豚料

Sega, Ubisoft, Koch media 希望有d料比任豚啦

Ubi都有可能，SEGA冇可能啦

今年altus都比左4隻switch啦
TMS, Catherine, SMT3 remastered, SMTV

39.99 -> 24.99

kickstarter果隻仲未寄到

終於搶到部動森版switch
想問下除咗mon貼之外
有無需要買埋背貼同機套?
因為我見到機背有個紋幾靚好驚刮花
如果要嘅話有無牌子介紹?
如果買咗機套會唔會插唔到落dock?

想問吓任天堂連套賣嗰個保護貼有冇伏? 同埋交收二手game有冇咩要注意?

請問Kickstarter同呢隻有咩分別？
呢隻game好玩嗎，本身係咪冇中文版ga？

唔知會唔會有世界樹系列出係switch

冇
冇

每年都話下年出新機

FFCD唔知會唔會偷跑

有冇巴打打

機背套太厚的話係有機會插唔返入DOCK的，
所以如果你唔想整花個機背，又用機背套既話，
你可以買條TYPE C 延長線，然後好似下圖咁插入DOCK係電視玩。
我果部係三年前買既水機黎，因為冇保養驚壞，
所以我一直都係用呢個方法駁電視。

未玩過舊版，想試左DEMO先

等咗兩年仲胎動緊

年年都話下年出新機架啦

新機最快都2023啦
switch 2017 先出 成日咁敏感做咩

3DS 3DSLL New3DS
NSW NSWL (?)
應該講緊依部

請問有冇線上合作嘅驚好玩
想同fd一齊玩

mhxx

做咩大家只係提Atlus

Sega 本身都好多IP: Sonic, Total War, 新櫻花etc

而且對任豚都好多Support :

所以我自己見到Sega有份, 都會期待下會唔會有新任豚料

玩完P5S反而降低左想P5R port 的欲望

有冇人用過副廠Joycon, 掂唔掂？

你上面果堆真係自家既咪又係得altus
其他既只不過係中文亞太區代理發行，唔係自家作
例如魔界戰紀、YS8 switch port呢d都係日本一既game黎
櫻花大戰,total war又無出比switch
Sega係得sonic有出比switch姐嘛

無用過，不過Joycon無HD rumble一定唔會掂

三國志14 威力加強版
有任豚份

In KT, 任豚Trust

仲有PSO

Cloud㗎
同埋戰場女武神嘅叫做

我唔知有冇理解錯
正正係Sega代理
我哋先有得玩以上其中廠中文版嘅驚

同埋你哋都話Sega 一堆作品未上Switch
今次可能有幾隻port 呢

咁老實講sega算係咁、除左人中同櫻花大戰外都有出比switch,總好過笨大成日明明出到都推遲一年先port,capcoin就唔洗講添啦

笨大的伏係唔只出得小驚
仲要係d優化差到死

Bloomberg JP

任天堂は来年、家庭用ゲーム機「スイッチ」の新モデルの発売を計画している。自社や協力会社が開発した人気ソフトで販売を後押しする。事情を知る複数の関係者が明らかにした。

新モデルの詳細は決定されていないが、処理能力向上や４K超高解像度グラフィックスなどが検討された。計画の説明を受けた複数の関係者が、情報が非公開のため匿名で取材に応じた。

関係者によれば、新モデルに合わせて新たなソフトも発売し、ちょっとしたゲーム好きから熱心なゲーム愛好家まで幅広いユーザーの需要に応える。来年のソフト発売に注力するため、今年の発売計画は比較的、控えめなものになっていると、関係者は語った。

又傳4K Switch
比Full 1080p Xenoblade我已經要還神

隻windbound好似幾正

見到4k就知9成9係流料

DLSS

最多咪好似PS4 pro咁樣倍線假4K

之前用借左人地部機 玩P5S個SAVE有冇辦法轉落自己部機到,玩緊第2章唔想重玩

係咪用人地acc?係就無計

SEGA真係搞到成件事好肉酸
當買中文版既人狗咁撚

※ 繁體中文版透過購買 DLC「MANIACS PACK」後，即可新增《真‧女神轉生 III Nocturne MANIACS》的遊戲內容，進而享受與但丁之間發生的事件與戰鬥的樂趣。

※ 繁體中文版透過購買 DLC「MANIACS PACK」後，便會新增新迷宮「阿瑪拉深界」。

※ 在繁體中文版中，「別西卜」會在付費 DLC「MANIACS PACK」裡登場。

※ 在繁體中文版中，＜魔人＞會在付費 DLC「MANIACS PACK」裡登場。

※ 繁體中文版透過購買 DLC「MANIACS PACK」後，即可享受「魔人合體」與「阿瑪拉深界」的樂趣。

付費 DLC「MANIACS PACK」預計於 2020 年 10 月 29 日發布
新台幣 268 元／香港 69.0 元

※《NEW GAME -MANIACS-》的遊戲內容是以《真・女神轉生 III Nocturne MANIACS》為基準。另外，標題畫面的重播動畫會新增當時《真・女神轉生 III Nocturne MANIACS》的版本。
※ 但丁的技能「以父之名」追加「貫穿效果」。
※ 在繁體中文版中，透過購買付費 DLC「MANIACS PACK」遊玩《NEW GAME -MANIACS-》，便可增加新迷宮「阿瑪拉深界」、新增特定惡魔以及解除該惡魔的合體限制、新技能「貫穿」、新結局等，進而體驗《真・女神轉生 III Nocturne MANIACS》的遊戲內容。

世嘉

switch隻jump force畫面好差
有ps4既人可以考慮買返ps4版

垃圾game咩版都唔值得玩

點解block咗嘅
睇返原來係 “支那元朗城寨” , “新冠人”

「平日非常感謝您對世雅股份有限公司的支持與愛護。

關於特定角色「葛葉雷道」與「業斗」不會出現在繁體中文版一事，
是敝公司在內部反覆研討後，基於社會觀感上的考量，
才做出了刪除繁體中文版・韓文版中該角色的決定。
造成各位粉絲玩家們的困擾，還請諸多見諒。」

一句到尾就係咪撚煩我唔會再改架喇

wow

reset the clock
好難頂呀

唔洗解啦，我都唔希罕同你呢啲鬥黃分化狗講嘢

上面條友我block咗

之前見二手價錢靚所以將部switch 放咗出去
最近抽中咗uny 所以又原價買返一部
不過買完返嚟先發現⋯⋯其實嚟緊有咩game值得期待？

殺耳達2
btw你玩得曬之前出個啲先啦

有乜介紹比新機主？
RPG, 高達，戰略 （G.Gen 不了)
Please

rpg 有xenoblade2
戰略 有三國志

火紋 for sure

我都想入三國，不過今代好似比人屌到飛起

可能淨係Youtube 4K

RPG：Zelda, DQ11S, Xenoblade DE & 2, 八方旅人
呢幾隻都夠玩到BOTW 2出

Switch Game BASTION US$2.24

本遊戲在畫面表現力上是一流的。首先是靜態場景的塑造，不同於多數傳統地城冒險遊戲，ARPG 的主角在各個山洞、監牢、下水道裡鑽來砍去，灰頭土臉地踢罐子，《堡壘》的世界分裂成多個漂浮的島嶼，這些島嶼脫離了地下城特有的凝重和壓抑，每一關即是一個美麗的空中島嶼，因此主角可算是一位空中戰士了，只是隨時都有失足掉落的危險。

而大量手繪風格的背景和前景使關卡沒有雷同，靜態場景清新亮麗，用色鮮明且飽滿，十分養眼；在細節的處理上則顯得細膩而多樣，地上散落的並非駭人骨頭，而是鮮花和水果，角落擺放著的不是木桶，而是五顏六色的小攤……還有場景中漫天飛舞的落葉和花瓣，無一不彰顯略帶夢幻色彩的魔幻氣息。

另一點刺激眼球的是動態場景的推動方式。傳統 ARPG 都是固定安置好的迷宮，未探索區域有迷霧的籠罩；而此作的迷宮並沒有迷霧，清晰徹底。那是否未探索區域就一覽無遺呢？絕不是，因為它並沒有生成——你會發現前方懸空的道路在隨著主角移動，會有一磚一瓦、一草一木從天上跌落，地下升起來組建成新的場景！彷彿這一刻，我們不是在探索，而是在創造新的世界。
<內容來源：電玩巴士>

Supergiant games呢間嘢嘅作品值得玩，畫面同音樂好高質
bastion, transistor, hades(pyre我麻麻地）

FFCC聽日出
點解仲未有偷跑

FAMI:
足球小將 (PS4, Switch) – 8/8/8/8

冇中文

呢隻玩咗試玩先買
以前好鍾意玩NDS嗰隻

我個鈴聲仲係用緊轉轉台上面個音樂

已經買左

Ffcc冇中文

原來已經跑緊，咁低調

未玩過呢隻，同FD玩好唔好玩？

好玩，佢賣點都係同fd玩之嘛

操作同玩法係咪同nds版差唔多？
以前單機玩咋

未開黎試,唔知
不過應該唔會大改既

有冇英版

頭先睇未見到英版實體

春
月尾喇, 次次D人放風都話就快.月頭叫到月尾都無

FFCC好似話online限左要同驚版本先得
即係日版連日版 西版連西版
唔確定，未FC

唔知堅定流. mario collection 應該會講!!
似係mini direct, 都唔係真正direct

張圖做乜鳩

好在冇買巨腸屌翼,買FFCC好過...

We are in the endgame now

雖然仲有好多game買咗番黎未打爆.....
但都仲係好想要新game

game係用黎儲，唔係用黎玩

Mini ???

FFCC等中文算了

唔肯定有

10點有冇機

定係聽日

Daniel Ahmad vs Grub

日文又唔明，英文no.feel 慘了

愈夜愈有機

Tetris

又partner

Mario rip

又mini，又partner
幾時先有正式大叻

........

咁無聊嘅direct都係第一次

Switch 打吡賽馬 2020冬

pass
冇隻game啱心水

其實係咪每月一次mini direct就算

Cls,一個亮點都無
原來上次都唔係真係咁差
不過向好處諗就係幫9月果個general direct慳時間

Btw,kingzell係咪tip錯左
佢係咁話今次係general direct

個細叻廢撚到 得kh上得大台

上次都仲有SMTV呀hi
打飛機好過

一早講過、只不過比返個日子出黎

好流下,日本個大叻重要有3隻係之前indie大叻出過

係 悶到

痴線 飛下飛下就完咗
最大粒係咪puyo puyo

太鼓RPGnds時代玩過，幾好玩
btw呢個mini direct都幾廢下
RF5呢?

呢隻如果有中文就好了

屌你求其出條片交數咁

理性嘅去睇
Pikmin 3DX係10.31出
咁樣睇，任天堂只係得番兩個期：11月，12月
如果其中一隻係Mario 合集
咁就得番一個位，仲要有可能賣DLC而唔賣野

SAGA1-3,你俾隻DS版出黎都俾錢俾得順D吖,GB版....

9月 pkm dlc
10月 pikmin
11月 讓比PS5
12月 mario

今年係saga 30週年

第一方無料嘅情況下第三方又無料
今年真係三家都唔掂
（明明一早預告有的BD2, NMH3, RF5, Bayonetta 3又無情報）

家下真係等明天的Gamescom 宣布有波斯王子重製版等我過年尾）

2020係冚世界都唔掂

大叻呢

kh 11月 早啲得唔得

依家 係又direct唔係又direct 老任其實係咪將direct當成一個低消費高效益既宣傳用具 將一d唔講根本就無人想買既遊戲 用自己既個名黎撐下場 賣得多一隻得一隻 唔理會唔會做臭自己個名 無驚喜都算 就連基本期望都達唔到 其實今年就算無武肺應該e3都無料 唉 上年仲話今年遊戲大年 點知2077應該真係2077先會出 老任就餅都懶得畫 大廠就連倒模game都唔出了 其他3a大作炒剩對馬 到時就算ps5出 睇怕首發都無game玩 年貨就宣傳都懶搞 其他就畫完餅就算

等佢9月個general direct都無先

今年根本就無E3級的公佈啦
仲要E3已經過咗2.5個月

有都係2021/2022
希望任天堂令我大跌眼鏡

今年都預左無架啦
Emily都講左話原本pikmin3係4、5月出
老任好明顯係趁動森收得，加上武肺呢個藉口
將d game堆到去下年先出，下年仲有switch pro
呢d全部都係對ps5既子彈黎

悶到2021

真係有pro先算啦
年年e個時候都吹有
我自己聽到狼來了啦
今年四/五月時已經講咗Switch 壽命到咗一半
下年出pro的話，隨時得兩年life cycle就換代咩

另外十一月/十二月都無新驚的話真係過分左d

Nds年代都係睇日文啫 睇漢字估估下同有攻略都應該冇乜問題

其實唔出奇，ndsi都係得兩年半命

咁pikmin3 講真就算出唔出分別都唔大 個市場太細(出左都無人想買)

我覺得係老任太傾向要整好晒成隻game先宣佈發售日期
正常情況就叫驚喜 但今年遊戲大年變遊戲荒年
都唔畫定幾塊餅比我地等下都好阿
唉 我都唔預今年玩到2077
想食口老任牌冷飯都無得食

係，根本今隻銷售就破哂紀錄夠哂數，依家可以有咩都收收埋埋，睇住對家黎食

除左太鼓,同rocky, 其他都好廢.
最後堆根本賣廣告.
8月應該都無真正direct. 9月個direct 先係正貨.

Japanese video game magazine Nintendo Dream will reportedly reveal a Switch game
"that everyone will enjoy" in its upcoming September issue.
This information was teased in its latest edition this month

兩年內一定唔會出pro 出唔出pro根本唔到老任決定
完全係睇班科技龍頭公司做唔做到野
就算有都係講緊switch2/下一世代switch

switch pro係完全年必要既產物
老任又唔靠第3方 3a搵食(無得靠先岩)
得一方有dd用 zelda 30fps變60fps
無理由為左一隻zelda出pro

唯一會有機會出加強性能既switch2既路線
只有老任改行路線 將第3方既3a放埋上下一代既switch
咁就真係無敵喇
但有排等 一日科技龍頭公司無勁芯片出
老任都應該只會針對現有既switch求其出d改進板

希望老任認知到switch呢個idea已經係老任可以食成世既一條橋

Xbox 最大的牌Halo 基本上無左，其他已經公開嘅驚應該會係Gamescom 公開多d情報

PS手上可能仲有牌，不過最勁嗰兩組人-ND同SM應該趕唔上頭兩年

任豚方面暫時公佈咗嘅Botw2應該係三家手上最下的牌
最後，求下大家唔好買動森

先唔講佢話下個月仲有一個mini
其實上個月果個mini加埋今個月呢個mini
砌埋皮克敏3 動森DLC 劍盾DLC2
再加埋年尾隻大作做one more thing, 砌一個正常既大叻
都好睇過依加10倍

搞hardware真係嘥氣
無三方support
好心老仼自己ip 三個月一隻大作啦

應該有必要搞
始終唔好同其他廠相差太遠
好似佢哋出PS5嘅時候
任豚出部PS4 - PS4 pro 性能之間的新機就可以

好似上個月先見到NVIDIA招緊工程師將Dlss 2.0/ 其他相似技術放入遊戲機到（好有可能就係下代Switch )

以老任作風一定唔會主動同龍頭合作傾喇
n記同amd都唔會主動幫老任 唔比錢研發仲想要靚野?
慢慢等喇 上代賣剩庫存既賣比你就得

switch仲要搵錯靠山
用n記搞到破解switch話咁易
老任就繼續隨緣出game賺錢 反正時間問題者
d錢都係早d賺同遲d賺者

寧願一次過餵飽好過次次塞一兩啖俾你
反正老任前半年都搵夠，個勢又無弱到，預咗佢放棄今年

如果炒埋一碟，唔使未公佈大作都已經好好睇睇
就咁用皮克敏做開頭，中間插埋劍盾dlc內容?，真女神5做壓軸已經夠做
當呢個理想大叻係7月尾公佈，有40分鐘，班FANS應該都好滿足
然後9月先獨自公開12月既大作
都唔明老任點解搞到咁 ,可能疫情真係好影響,亦可能其實9月真係有皇牌

開頭
Pikmin3 豪華版 10月30
動森煙花大會dlc 8月
節奏地牢X薩爾達 dlc 以下略 Today+實體10月23
WWE 2K 殺戮戰場 9月18

3~5分鐘INDIE細廠串燒

天穗之咲稻姬 11月12
Just Dance 2021 11月12
王國之心 MELODY OF MEMORY 11月13
桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～11月19
萊莎的鍊金工房 2 ～失落傳說與秘密妖精～ 12月3
ぷよぷよテトリス２ 12月10
太鼓の達人 ドコどん RPGパック！2020年冬
賽馬 2020年冬

串燒時間
妖精的尾巴7月30
妖怪學園 Y～歡樂學園生活～8月13
World of Tanks Blitz 8月26
Jump Force 8月27
足球小將 8月27
Final Fantasy 水晶編年史 Remastered 8月28
串燒時間完

劍盾秋季DLC 11月?
真‧女神轉生 III-NOCTURNE 10月29
真‧女神轉生V 2021 壓軸

今年淨返真女神同2077有興趣

[トピックス]『ファイナルファンタジー・クリスタルクロニクル リマスター』がNintendo Switchで本日発売。無料体験版も配信中。

諗緊買FFCD 定 足球小將
2隻都冇玩過前作果d
(即係冇玩過FF 系列)
有冇巴打有d comment

足球小將我追Post，啲巴打話係好Fans向，唔好諗住係FIFA個類
玩熟咗好好玩咁話喎

另一隻交俾其他巴打

隔離post話足球小將幾好玩

隻FFCC可以玩完試玩再考慮

足球小將琴日已經見到2手 可以平幾廿蚊

ff係咪今日出？

eShop有demo試咗先

我見ign劣評佢 睇過utube啲人玩都ok
樓主係咪都唔建議？

琴晚玩咗陣 操作好怪
普攻 防守 魔法放埋晒喺A掣到出

IGN夠話TLOU2 10/10

FFCC英文版有冇實體?

有crossplay
買手機版算

同以前玩nds果隻完全唔同感覺
同人連機 我成場抱起個壺 咩都唔洗做

唔值呢個價
拎返nds嗰兩隻出嚟玩會開心d

手機版平一截有冇搞錯...

gamescom係咪聽日先有嘢睇

switch新手 岩岩買左隻mario kart 8 deluxe但個盒係西班牙文 我都冇留意到 想問下我上網同人打既話有冇d咩大分別？係咪都會連番去香港ser? 乜都唔識 唔好屌咁大力

jump force係咪垃圾嚟?

SWITCH係咪話出FALL GUYS?

係

成個信和都買唔到ffcc

任記自己本家既game大部份都係國際版黎
玩起上黎冇分別

down埋手機版嚟試玩 仲衰
好失望

Direct 是咪短期內都無新?

有張CＯＵＰＯＮ就到期。。。

無 如果有大作都應該最少早一個月宣傳

傳聞下個月有

下個月有大叻 隻game出得嚟巴打張券都過期了 除非pre-purchase?

成個好景信和都冇
有冇巴打分享下邊度買到

Ffcc

基板FB出過POST返左

ps4已經係

笨大有幾多隻叫唔伏

咁年頭隻龍珠都算幾好玩

coupon我之前買#FE有得pre purchase
好似係

一陣兩點起唔多身睇Gamescom 好

我等2021年先番黎呢個po了

kh 新trailer

太鼓 港版同日版 dlc 又冇唔同?

日版都有中文
直接買日版都得
港版都好似只係pack返日版帶

無任何分別

成年唔出大作，買coupon做左傻仔
老任：錢已袋理得你

日本国内の「金持ち企業ランキング」が発表！1位は任天堂！

洗鬼出新game

請問一下
我用澳洲eshop買左game vouchers,之後用左一張買左隻game,但依家再登入返澳洲acc就無左張game vouchers,請問有咩方法可以解決到？
Thank you

幾時買嘅？

有冇巴打玩緊ffcc

Jurassic World Evolution Complete Edition

Bridge Constructor the Walking Dead

Warhammer Storm Ground

Little Nightmare 幾正
第2集會買

Little Nightmare 2 - 11/2/2020

Warframe Heart of Deimos
新free驚

其實頒獎比啲未出既game做乜

安心等9月
希望真係有真大叻＋TGS日本三廠場會多啲支持

Joycon又壞⋯

其實GB隻jump super star係唔係仼有份開發？
笨大唔似會整到隻咁嘅game

嗰隻同ultimate star都係老任有份整唔關bandai事
所以好玩好多

如果switch出返隻就正

二ノ国：Cross Worlds [iOS/An]

冇得再cos mario

好玩？有啲趣

熱線唔見有...買左幾錢?

其實無辦法，Sony同MS係科技公司，佢用錢買發咗啲技術可以用喺好多唔同範疇，老任完完全全得遊戲機一個產業，用咁多資源搞高科技野死路一條，佢做到今日咁已經係一個奇蹟，望下其實純遊戲業公司，邊有可能同Sony或者MS鬥到咁……

其實無辦法，Sony同MS係科技公司，佢用錢開發咗啲技術可以用喺好多唔同範疇，老任完完全全得遊戲機一個產業，用咁多資源搞高科技野死路一條，佢做到今日咁已經係一個奇蹟，望下其它純遊戲業公司，邊有可能同Sony或者MS鬥到咁……

要買既話買粒S865已經可以勁依家好多，根本nintendo係想用最少資源去cap最多錢先唔搞

nintendo依家幾代機最大問題都係有頭威冇尾勢，但老實講switch仲炒緊，比我都唔會出新game住，留力得銷量減慢先再出，再觀察下先

唔夠一年

仲係唔係會員？

黑龍

係咪需要再續Nintendo online先會有返？

本身15週年就應該要出既野第16年先出到

呢隻係米NS 有份!!
套片個VR 咁似NS VR!!

don't ff too much
btw米你老母

買左35x 不過好似唔多地方有咁

要有online先用到

想問鬼屋個 DLC 好唔好玩？
For 成班小朋友玩

有無巴打知足球小將switch同ps4大唔大分別？

同手機有咩分別？ 真心問

有傳9月大叻有MH

MHW2囉

Credit : leak 左Re8

In other news, RE8 will most likely be great, RE4 is in a bit of a worrying position right now, Silent Hill is still in dev, something Shenmue related will be revealed in 1-2 weeks, a PS5 event first half of September, Monster Hunter Switch is being revealed soon, have a good day
—————————————
To elaborate on two things, Monster Hunter Switch is running on a Switch compatible version of the RE Engine, which is why I've been posting っ○ whenever I've been talking about it for the last few months, it's supposed to be the RE Engine logo.
—————————————
I will crush one dream with my RE Engine on Switch talk:

RE7, RE2 & RE3 aren't coming to Switch. They tried to port RE7 to Switch for a while one time, but had difficulty getting any satisfactory result. RE Engine games for Switch will need to be made with Switch in mind.

唔信

而家用副廠dock genki果d係咪安全無變磚case架啦？

Capcom有獨佔新game上Switch
真係信你一成

反正等兩個星期咪知

芒亨鐵定留守nsw

到時可能係芒亨隻貓

人地岩岩先話有黑龍點會有你份

爆料人貼中Re8, 連標題Village都貼中

但係re7都勉強算係出過喺NS喎

貓貓村

cloud 試玩過其實ok
不過冇買 始終連日本ser

想買隻lonely mountains 但香港ESHOP冇
日本又特別貴 有咩計

美國eshop做緊14(定15?).99鎂,可以去美森買digital嘅point card增值

Joy con SL SR 壞左
自己整會唔會好難？

應該冇 畫面應該靚d同埋始終係ARPG,有個制操作會好好多

switch版要比錢買？

免費咪LITE版玩頭幾關
手機版都係要買

引人比佢block

屌嬲

之前特登買咗nso會員擺啲save上雲端之後放咗部switch
宜家買翻部lite之後完全搵唔翻

幾時有符文工房 5

無記錯的話6個月無用會del

1買咗返嚟都未玩

1.join返NSO未？
2.有無打錯帳？

3.咩game?有啲game唔支援

之前有張券未用 但係唔覺意轉咗account買online
想問下係咪將有券個account買返online轉返本身個區就會有返張券

你以為真係會出2咩

join翻喇
都係嗰個帳
xenoblade2，大亂鬥，荒野之息，ori

亦都可能係神谷撚狗

隻2 free for ios
但佢已經del左post，撚人多

其實話出upgrade板.
可能只係可直駁TV既 NS Lite!!

藍字係佢用feather版twitter

9980 yen 卷 可唔可以買足球小將

No

呢隻就算用得券都唔會用啦 2手仲抵
何況冇得用

係隊長小翼呀

Gamedec望落幾得意，可以關注下
希望9月會更加好

對上一次睇大叻已經係5/9
不過係上年

有direct先定光復到香港先

WW3先

咁direct臨近了
春

I heartily recommend the book "Games" to you. Feel free to read it at your convenience. It's a fascinating book 📖written by Margaret Dion, Leonard Skovbye, Tiera Bernstein, Joseph Deschanel, Zooey Gordon-Levitt, Selena da Vinci, Leonardo Gomez, Margot DiCaprio, Avril Lipa, Dua Lavigne, Chloe Ferguson and Susannah Grace Moretz.

PayPal想去墨西哥買野
整極都買唔到

而加開始玩XB2
爆機前有direct
爆埋XB1都未有

本身E3 個期的direct , 延到9 月都仲未有.....

入宅作上一本差唔多十年前

呢張圖咁假既?

竟然係真的

Reset the Clock

一開facebook就好嬲

日本人笑緊自從安倍上任後就一直冇新作，安倍辭職後就有新作，谷川流真名係咪安倍晉三

可以轉區

oh！我唔記得邊度睇過有餘額嘅話就要放棄所有餘額先轉到區，所以先開新ac搞d其他區嘅嘢，其實我自己都冇真係試過有餘額轉唔轉到

我好興奮呀

Zelda新消息

？

有啲區可以轉，不過啲錢會無晒，有啲區就有錢唔轉得

Tune in 9/2 at 3pm PT for a new Nintendo Direct featuring around 35 minutes of information on upcoming #NintendoSwitch titles, including an extended look at the sequel to The Legend of Zelda: Breath Of The Wild !

Fake

唔該哂巴打見你好好人幫唔同人解答問題

原來假page黎

カプコンは本日（2020年8月31日），「ロックマン」シリーズ公式ファンコミュニティ「ロックマン ユニティ」の公式Twitterアカウントにて，「ロックマン」の世界観でプログラミングを学べるロボットキット「メイクロックマン」を発表した。

講左幾年既Derby Stallion終於等到佢有消息，以為爛左尾

冇人科水整掛

幾時有大叻啊～～～
上次個mini好流啊～～～

原來沒有 從來都沒有

求日文翻譯
係咪Eshop 可以cancel pre-order

正日前7日冇得cancel

今日2點後預訂
可以係配信一星期前可以cancel order

PC

已經有fitness boxing

Tokyo Game Show 2020

聽講C社有隻Game專為不正確平台度身打造
正確平台出完最終更新就會公布

又係傳聞中既mh

就算真，最快都21年?

我買左一玩玩下唔想玩
唔想用班狗

你唔准咁侮辱啲狗
香港警察係賤種畜生，同狗好大分別

game入邊既係警察
香港嗰啲係垃圾地底泥
分清楚好啲

玩完ringfit再打fit boxing再玩呢隻

玩落其實似超人班隊員多D

下星期五3:00 am Ubisoft 大叻，confirm 有 Immortals : Fenyx Rising (舊名Gods and Monster)
Leaks: 時之刃Remake

任豚係咪最少有兩隻驚

3隻

Just dance 2021

我覺得好好玩, 打一堆怪係咁出技同A

(估估下)
睇黎老任似會TGS 果段時間出大叻
又要等

#pokemonmastersex 幾時變咗trending

尋晚worldwide#1

請問iphone12出未

請問treehouse定iphone12快d公佈

tesla返生先定有direct先

想確認一下，如果想幫Switch主機電源線買條type c to type c延長線，係咪求其買啲大牌子嘅就得（甚至單純靚少少嘅就得）

真女神3 pv2

中國遊戲大廠騰訊透過旗下子公司意象架構投資（ Image Frame Investment），以 14 億美元價格收購了香港遊戲開發商與營運商樂遊科技。

Prof雷頓有冇製作中既新作

Level 5
隻閃電十一人連影都冇

動森要點先搖到松果個啲 搖極都冇

搖多幾下
試過同一棵樹搖廿下先跌一粒

搖到周圍都樹枝

it's a me!

what

maaaa-----rio!

mario what ar?

無啦啦又叫咩春
仲以為有啲咩嘢announce咗

ar ar ar alone

幾個鐘後

1.5, maybe

邊度有醬油

GameXplain開埋Live

可能真係有

黎料!

Super Mario 35週年記念DIRECT
英文
日文

好撚興奮呀！！！！！

FINALLY

Mario 食雞

3D World + Bowser's Fury

Mario 99 35

Mario Kart ...

以為AR
原來真係搖控車

switch online過期
有冇人夾?

galaxy 冇2？

3D All Star 9月18

Mario 食雞同Mario 搖控車好大驚喜

3D All Stars 9月18日

Mario 等咁撚耐俾啲咁嘅質素game

咁今個月係咪冇正式Direct?

不斷翻炒

我都想問

64唔remaster就是但啦，不過連widescreen都冇真係
冇galaxy 2

Mario食雞
Mario Kart 間屋好大

冇完全新作 得隻食雞

香港屋企點玩

3D COLLECTION有興趣,不過6800羊有D貴...

Super Mario 3D Collection

用卷買左3d all star

我都仲有張,不過打算留黎買殺意達...

Switch 9月3日 Super Mario All Stars [SMB/SMB:Lost/SMB2/SMB3] Online會員免費
Switch 9月18日 Super Mario 3D All Stars [64/Sunshine/Galaxy1](實體版21年3月31日前限定)
Switch 10月1日 Mario 35 (35人大逃殺) (3月31前限定) Online會員免費
Switch 10月15日 Mario Kart Live: Home Circuit (遙控孖寶賽車&game)
Game & Watch 11月13日 Game & Watch Mario 35 復刻版
Switch 2月12日 Super Mario 3D World + Bowser's Fury
Switch 2月12日 Mario貓 & Peach貓 Amiibo

都幾撚肯定老任有睇住d卷嘅expired date，唔會咁易俾你用兩張卷買到兩隻大作

Super Mario All Stars [SMB/SMB:Lost/SMB2/SMB3]
更新得

eshop都變左樣

屌咩 最尾仲有幾分鐘剩 以為播完歌有one more thing
點知

真

得Galaxy1有中文

動森 x Mario 傢俬

我淨係覺得隻live馬車幾特別，但係香港應該玩唔嚟喇

要下年都on99

落公園玩
或者你去啲好有錢既fd屋企囉

3D world 要下年2月

用成個direct去公佈一堆console冷飯，
最尾仲要用2017 Odyssey 結尾，
知唔知醜，肉唔肉酸啲

墨魚又有fes 正呀

Bowser's Fury望落有啲似botw but mario

我見到最尾有gameboy版mario畫面，佢純粹回顧下定有得玩番?
細個第一款遊戲

唔跟galaxy 2真係好怪
all star我仲keep住30週年隻wii版

實體遙控孖寶賽車
會唔會清楚啲

ME2 聽到個BGM D回憶返哂黎
反而家用機第一款已經係64

3D Collection 實體同下載版都係 3月31日前限定

應該想之後拆散嚟賣

1位（初登場） PS4 英雄伝説 創の軌跡83680本（累計83680本）／日本ファルコム／2020年8月27日2位（前回2位） Switch リングフィット アドベンチャー53594本（累計142万0027本）／任天堂／2019年10月18日3位（初登場） Switch ファイナルファンタジー・クリスタルクロニクル リマスター48957本（48957本）／スクウェア・エニックス／2020年8月27日4位（前回1位） Switch あつまれ どうぶつの森34401本（累計562万8462本）／任天堂／2020年3月20日5位（初登場） PS4 ファイナルファンタジー・クリスタルクロニクル リマスター30169本（30169本）／スクウェア・エニックス／2020年8月27日6位（初登場） Switch キャプテン翼 RISE OF NEW CHAMPIONS16678本（累計16678本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年8月27日7位（初登場） Switch JUMP FORCE デラックスエディション15588本（15588本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年8月27日8位（初登場） PS4 キャプテン翼 RISE OF NEW CHAMPIONS13828本（累計13828本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年8月27日9位（前回3位） PS4 Ghost of Tsushima（ゴースト・オブ・ツシマ）13226本（累計37万5580本）／ソニー・インタラクティブエンタテインメント／2020年7月17日10位（前回4位） Switch 世界のアソビ大全5112520本（累計34万9010本）／任天堂／2020年6月5日Switch／54734台（累計1244万3134台）Switch Lite／24039台（累計255万2280台）PS4／1817台（累計764万2031台）PS4 Pro／109台（累計157万1321台）Xbox One S／13台（累計93508台）Xbox One X／15台（累計20760台）Newニンテンドー2DS LL／969台（累計172万9444台）Newニンテンドー3DS LL／42台（累計588万8410台）

64, Sunshine, Galaxy各自都係平台第一作3D仲要對比前作有好多改變
Galaxy 2只係一隻續作邊夠資格企埋一齊

Twitter Worldwide Trends
1. サンシャイン // ギャラクシー // マリオ64
5. Nintendo // 3D World //Wii U
6. Galaxy 2
8. Mario
13. Sunshine
15. ギャラクシー2 // マリオギャラクシー
18. マリオ3Dコレクション
20. ケツワープ

真香，買爆。

有分Mario/Luigi set

3D all stars physical copy都係18號見街？

好過無喇 雖然都幾可惜 炒冷飯都唔炒齊d
我寧願佢分兩隻出
硬係覺得一肚氣咁 好似柯尿柯柯下停左 柯唔出咁
差隻galaxy 2 都唔出埋 老任你係得既

新3d mario又最快都2021年尾先有

係咪動森賺太多唔想做啦佢地又

咁易滿足既任豚都唔滿足唔到
炒個冷飯都可以炒唔好 又無upgrade畫面
galaxy 1同2又一樣操作咁制 都唔搬埋入黎
者係想講你唔買wii/破解就呢世都唔洗止意玩到galaxy 2喇

垃圾古川 新作又無冷飯又炒唔好
又唔係唔知玩家想要咩wo 特登飢餓行銷
唔撚柒買囉 垃圾老任

忽然有direct

如果佢係出64DS我會覺得係有心機同誠意
就咁搬64上去就…

mario kart 玩具好有計

幾錢先?又400幾500?

果隻3D World係咪當年3DS果隻黎架？

No, WiiU嗰隻嚟

俾你自己設計賽道 可能遲吓會有比賽

全部都係port？
定有remaster

4:3 to 16:9

我反而想知......老任唔應該放棄年末商戰.....
而家係唔係仲有咩大野未公佈

真係少年你太年輕了

限定嘢喺香港邊有得唔炒
想入3d collection實體都預咗會炒

希望唔好
12月真係咩都冇

可以繼續叫春

分分鐘十一月先提
今次夠膽死臨出兩星期前先嚟發佈

下年zelda 35周年可能都咁玩

時笛假面風棒黃昏
好似仲抵玩

係都天空劍啦

前三隻都remake過
冇可能啦

TGS前到底出唔出到一次正正式式嘅direct都係一個問題TGS又對三廠冇咩期待，吹到capcom咁把炮我又真係唔多信喇

參考今次模式

時笛用返64版，風棒/黃昏用返gc版，天劍改jc操作

咁就可以搬出嚟

我直接買卷 唔洗煩

我係想買G&W

係咪剩返佢咋

仲有濕濡的巫女

The Wind Waker
Twilight Princess

點解從來冇人提呢兩隻

Game & Wario要gamepad先玩到
無咩可能，不如講埋nintendoland

paper mario啱啱先出左新作

多謝武漢肺炎啦

以前無玩過3D 系列, 張卷仲有一個quota, 想問下大家會覺得買銀河合輯好定係下年果隻3D world 好?

成個MarioDirect得隻willU 3DWorld 想玩
依家驚驚地TGS會唔會重有正式大叻

睇完都係冇野岩玩

如果3D 版做晒 remark 就正

星野源さんが出演する「スーパーマリオブラザーズ 35周年」のTVCMを公開しました。

啱啱先見，除咗香港唔夠大間屋……感覺好Q正喔仲要兩個人玩掉中道具會停車，好鬼正

依加真心未必有人識，人生第一架遊戲機……超想買……希望唔好炒到太貴

冷飯賀週年

原來隻魔法食雞出咗喺NS

主角性轉？

Immortal: Fenyx Rising

2月12 係新game？
同埋3d all stars畫面有冇改善到

首先要確保到架車玩到草地同沙地

如果佢個碌 玩到草地同沙地就正喇

64 高解像化
Sunshine 16:9化
Galaxy joy-con support

2021年尾先出 隨時直接係放落新主機到

老任係咪預知4月1日會世界末日

直接造比新機都好

botw出2
Zelda通常要4-5年整隻新
應該趕唔上下一代機的早期出現

呢隻得一個畫面唔知玩乜的

咪即係3d world新關

Amazon au一出就即刻俾人訂晒.........

OoT

有冇人隻手掣有自動郁嘅問題？
最近左邊蘑菇制會自動向上行
係唔係用得多壞咗？
買pro手掣定係換過隻JoyCon好

好在睇到個POST,我篤左冇店特版...

Google search wd40 + switch

Mario 3d all stars 定 3d world 好玩

諗諗吓會唔會2021年尾先有得玩botw2

3D World+ 放咗係出年2月
按道理應該唔會再係年頭出Zelda

3d world印象中好快爆機

Post game先係主菜吧，爆完又爆完又爆
3d world有得online

春
叫到有完整大叻為止

莎木leaks 中咗

仲有的就係Re8可能超越Re4 + Switch MH

會唔會改名

11/12仲未有驚
斷估唔會靠寶可夢DLC打全場

唔知會唔會有咩新作

11月-12月緊係避ps5/xsx啦

MH唔出係精品平台邊會有人買

3DS賣極得400萬
一重返正確平台就過千萬
高下立見

唔會喇 個名都唔係支那敏感字

鋪晒塵

3D Collection 廣告

64篇

Sunshine篇

Galaxy篇

今個月任豚應該可以狂歡

一堆Mario野+本家可能仲有可能有大叻（11-12月驚未出）

Ubisoft 大叻：Immortal: Fenyx Rising + Prince of Persia Remake

TGS第三方大叻：
Capcom: Switch MH

KE: 大腿2+ 一款新驚+ 兩隻無雙（KE今個世代對任豚好好，可以期待新驚有任豚份）

Sega+ Atlus: 可以睇吓有冇Surprise

SE: Kingdom Heart 音遊+ SE新動作IP

笨大同Level5呃我唔到

任豚無得輸

冇期望冇失望

諗緊用卷換呢隻抵唔抵

大家做慣4k獵人,仲邊會對格仔打丁

botw2

係時候比Capcom見識下任豚的力量
單平台千萬銷量
睇吓你仲出唔出驚比任豚

利申：除咗MH之外，Capcom 仲有一款用Switch Re做的驚（好初期）

隻collection三隻都未玩過抵唔抵買
Ps 鐘意玩odyssey
但係見畫面有少少卻步

完全未玩過都可以一試既 畫面要求唔係呢個世代
Sunshine 同 Galaxy都ok既

完全未玩過值得一試既

三墳幻想有千萬銷量

不過希望真女神V會過百萬

SMT5全世界過百萬就得嘅...日本50萬都拍哂手掌....

睇vgchart switch 3廠game最高銷係
ubisoft既rabbids, 2xx萬,但依隻都有mario成份
要完全冇任記成份就8方旅人先19x萬
想3廠過千萬真係諗多左

呢3隻就算分拆賣都好撚抵

Galaxy 值得玩，佢空間感做得好好的

買就買硬
係差在用唔用卷

值
利申: 只玩過galaxy

寧願佢出galaxy 1+2

最近三廠驚
SWITCH都勁過PS4
Switch 係三墳，咁PS4係咩呀

我都想咁出
Galaxy 1+2 HD/DX

信仰心

joycon鏍絲滑左牙要點整

剪細粒入去？

都係用y字定用其他
靠摩擦力扭出黎？

用返Y字

Y批
橡筋
鑼絲

一篤落去唔理像筋穿都扭？

個目的都係想嘗試借個橡筋個磨擦力去轉到個鑼絲

P5S好似2平台加埋都係一般?

點解唔整隻Odyssey2

暫時只係亞洲賣左，發貨50萬、歐美未賣

我估應該有 只係未搞掂
odyssey無dlc應該係想直接出2 （掛）

下年同switch新主機一齊出

符文5有消息未

下一步應該整Galactic Odyssey

點解無人講忍者外傳三部曲上Switch

有冇大叻？

春
幾時有機戰

機戰都唔關大叻事呀

有無汁，不過係搬sigma系列？
想移黑之章多d

獨立joycon Patent

我知
都要照叫春

有乜咁出奇
3隻goty lv仲要係mario仲要係限時
唔爆就奇

Sunshine 未復刻過加上好多人未玩過

新機jc

64 hack rom到依家仲有人整
實大把人回味

衰d講句佢只要remaster哂star fox dk zelda堆64都賺到仆街
remke都唔洗

咁平

傳:
Series S 299
Series X 499
Nov 10

alone不如出去開post講

是咪傳聞就黎DIRECT
張COUPON等唔切喇

So far 冇風聲

似喇叭多過console
個黑色圈用黎散熱？

勁細部

想問下diablo係咪無出過行貨
係eshop都唔見有

性能算係點

但好似幾抵屌

Nintendo Switch ソフト「Fit Boxing」・「Fitness Boxing」（海外版）全世界累計出荷販売本数100万本突破のお知らせ

想買tools up同fd玩...係日本eshop買係咪用到香港信用卡

12月3號出
パッケージ版：3,980 円 + 税 ダウンロード版：2,709 円 + 税
有埋中文化

冇日系game嘅話我想不了....

粒U姐

Wtf

又無雙

前傳，射左

WTF

嘩
真係有野

真心好吸引
有任記參與嘅無雙都幾好玩
隻fe無雙好正

以為又係DLC
射jor

買呀
屌住等botw2

Botw前傳

屌你老闆任狗咁多貨都唔撚開大叻

步向bad end嘅無雙

同黃金國一樣
不過又前傳又續作
已射thx

botw前傳

三部曲

災難默示錄>曠野之息>???

黃金國同大災厄
注定bad end

係咪即係無dirrct咁解

有冇豪華版呀

KT之前咪講有隻新作
係咪就呢隻Zelda無雙??

上次wiiu個箱同鐘手工好鳩

又係無雙

應該仲有
災難默示錄應該計任天堂驚
好似P5S計Atlus驚

不過KT真係正到，年頭一個P5S，年尾一個botw前傳

體驗100年前的「曠野之息」 《ZELDA無雙 災厄啟示錄》

我要Xeno無雙

呢幅

風花雪月無雙

出哂血

重點係模組好似重用返botw，如果將呢啲成本有心轉哂做gameplay度一定好正

聽講老任將成套BOTW素材畀左光榮整呢隻

zelda無雙好玩的

真係咁就好值得期待

買 都買

500萬IP有冇任豚份

我正式宣布KT是對任最後第三方：風花雪月+災厄默示錄

最好第三方

之前果隻玩過覺得麻麻地，如果還原botw咁嘅手感就會試嘅

capcoins 食屎啦

個消息仲爆過上兩次個direct

11月終於有野
如果佢啲direct有呢隻洗乜比人屌咁甘

佢咁出zelda 無雙 比公佈出zelda 無雙2仲吸引

根本將近期大叻嘅料溝埋一次過出就夠J到人虛脫

100年前的故事呀+可能有續作的伏筆
唔係唔買呀

見佢連閃避子彈時間都有
應該手感相似

咁咪100% BAD END

即係諗起城堡出面啲堆守護者

又幾吸引喎

用卷換呢隻定mario好?

有得用米法+大屎忽zelda+女王
邊有理由唔買

好悲壯

前作嘅話咁結局咪輸硬？

咁唔係好想玩，點會想見到啲人死

一定係zelda，起馬新game

有無蘿莉阿婆

由一開始到6個人
之後兵分五路
四英傑去打四神獸
Link+ Zelda 返回皇都
最後Link都根皮力盡
得返Zelda (三角神力）可以用

點解100年前林克會有希卡之石
中文版片出左，話係青沼主動提出叫光榮做
每個畫面每句對白、玩法同世界觀都有zelda團隊把關

可以換咩？

光榮整真心唔知

呢隻應該冇 光榮game

但揸住zelda 嗰brand

香港應該係老任發行 =

(已換)

有老任既無雙
應該冇咩問題

希望係，唔想玩披zelda皮嘅無雙

印象中100年前係公主手上
係林克昏迷果陣公主先擺低畀佢喎

Box Art

real man don't look at explosion

但係片中Link又有炸彈用

港服我冇卷

copy paste 咪得

睇落似猛將傳但實際上係2

有但唔係蘿莉

因為link (botw)係失憶
希卡系道具應該一早存在

佢以前有用過都唔奇

正 兩個月後就出
老任最近成日突然爆大料 雖然起碼唔洗話等好耐
唔知近期會唔會再講埋12月既本家game

買買買

玩過火紋同之前隻無雙，都有信心既

豪華版內容：
ゲームソフト
アクリルアートプレート
パラセール風ブランケット
メタルチャーム

買呀

好似paya

仲興奮過睇大叻

但100年前部野得影相功能
炸彈時停唔係100年後先有咩

佢咁出法即係變相同大家講我地ND係唔擺大作架啦

SMTV+ Mario35+災厄啟示錄+Smash 角色（可能下星期公開）
根本就夠晒做GD，仲要好正的一個

日服好似無

古川好似話唔再用GD
直接改做Mini, Partner, Twitter

日本以外係老任自己做返發行

日服唔當任記game
火紋無雙 zelda無雙都冇
但港服而家冇券賣

日服冇中文
個容量好似同其他服唔同
日服得10GB

直頭送張好牌比光榮發揮
100 年前大戰 個設定

今次豪華版幾頹，以前又有寶箱又有鬧鐘都唔見得收咁貴

光榮今年好好命
執到p5同zelda兩張好牌

的確如果要體驗大災厄既故事既話，無雙化係一個好選擇。

P5S已經有超水準發揮
今次任天堂比埋成年最靚嘅期（11月尾）落災厄啟示錄
已經係信心嘅保證

唔怪得話500萬大ip

ゼルダ無双
79,125件のツイート

バッドエンド確定
6,210件のツイート

BOTW
50,139件のツイート

FE無双

無双シリーズ
9,104件のツイート

ミファー
2,664件のツイート

上咗第一

Worldwide #1 : K-pop · #BTS2ndNo1OnHot100

真係好正 jer死人條pv
如果放係大叻到完全係one more thing黎

放呢個時間打人地新機初出，唔多樂觀

新機初頭冇咩game玩
無雙借botw既人氣應該吸到好多鬼佬
真既必殺投梗係留黎打新機下一年既皇牌

其實點解大叻要斬件上 古川其實諗緊啲咩

出咗災厄啟示錄
21年中出天劍HD
估計botw2要留21年尾

撞正2077

應該會對准XBS同PS5首發日出BOTW2同PM...
之前PSP2000+CCFF7，比PM迷宮狙死左...

剩係想玩GALAXY, 唔知遲下有冇得散買

希望年輕版唔好太靚女..

孫女好靚女＋好生養

想睇一開頭點解link 著住底底
係邊個幫佢除褲
會唔會講

我同個fd講呢個角色佢唔知邊個
但我一講曠野除左公主某個角色出好多同人佢即刻知道

100年可能件衫褲融化咗

可能係賣古代武裝條友
佢認得林克全身d疤痕

放係大叻實以為係BOTW2先

係喎同2077撞期
2隻都pre order左

好多人將隻無雙game當咗做續作

9月Mario 3D all star
10月Mario Kart Circuit + Pikmin 3
11月BOTW前傳

10月pikmin撞真3
11月zelda撞2077

我會Mario 3d+真女神3+Zelda+2077
突然好多game玩
之前7 8月悶死

7月ok啦 琴日爆左paper mario 幾好玩
ps4又有gvg

當睇前傳劇情

黎緊會買機,想問開a/c 地區仲使唔使揀日本

買機記得去岩地邊買
唔好買狗源貨

Digimon有消息未呀

竟然係無雙

zelda撞正pkm dlc

如果香港張券可以買毛傷嘅咁我唔用香港券買大叔3d喇...

v1.2.0
100日達成時に、これまでを振り返る画面を追加しました。
100日達成後、記録をリセットして、2周目を始められるようにしました。
ゲームを快適に遊んでいただけるよう、いくつかの問題を修正しました。

咁你可能要失望
講到尾呢隻個底都係無雙
連介紹嗰個人都話
“乜你唔覺得100年前嘅故事同無雙好夾咩？”
最多都只可能會係“超級變樣版嘅無雙”
而唔會“唔係無雙”

100年前明明俾人打撚到仆街都可以變無雙

電車でＧＯ！！ はしろう山手線
PLATFORM
PlayStation®4（一部PlayStation®VR対応）／Nintendo Switch
RELEASE DATE
PlayStation®4版：2020年12月3日（木）予定
Nintendo Switch™版：未定
PRICE
PlayStation®4版：7,800円＋税
Nintendo Switch™版：未定

瘋狂用莉法

畫面太似正傳，唔係見倒一個打咁多個真係會已為係正傳

我明明記得係勁到仆街，但比加儂陰左，啲guardian變晒敵人，四英又比人陰死晒先輸到仆街

1挑幾個人馬 我係Zelda都濕撚晒

岩啊，我都記得係
海拉魯王國知道加儂復活，就去掘d guardian出黎，但點知加儂復活ge地點係王城地下，又用力量控制埋d guardian先被反殺

原來今次日版無中文
想買日版盒黎J啊

上次隻無雙都係要買行先有中字

Underwear: 今集薩爾達可以操控薩爾達啦

無計，日版係暗榮發行。
港版先係老任發行

Nintendo Boosts Switch Production by Another 20%

Nintendo Co. has asked its assembly partners to increase production of its Switch gaming console again, raising its goal to as much as 30 million units for this fiscal year, according to people familiar with its strategy.

Nintendo is making preparations for an upgraded Switch model and a beefed-up games lineup for 2021, Bloomberg News has reported. Several outside game developers, speaking anonymously as the issue is private, said that Nintendo has asked them to make their games 4K-ready, suggesting a resolution upgrade is on its way.

咪係

老實ps5同xbox都係4k，老任手提機強行追唔多合理
同部xbox s一樣目標2k係咪合理d

有啲意外 老任忽然對4k咁進取
不過始終希望佢注重quality多過畫質

穩1080加60fps先最實際

XB系列有1080P+60FPS已經滿足
XB2一多怪LAG到仆街

寧願佢整多個performance mode

60fps都唔洗
清少少1080p就夠

如果switch再出pro，性能應該係ps4-ps4 pro之間

定制粒Xavier應該ok

switch應該出部有xbox series s級數既後繼機啦

Why not both

Handheld 720p 60fps
Docked 1080p 60fps/4k 30fps
咁樣已經還神，仲要個dock一定要有運算功能做輔助先可能做到合理價錢

xbss睇落真係為咗谷xbox pass出

部機係幾吸引嘅
價錢同性能黎講
應該會賣得好過xbox one

當年Xbox one定價499
PS4第二日就宣佈399
今次專登出部Series s 299+ game pass搶市場

Handheld 720p 60fps/1080p 30fps
Docked 1080p 60fps
eGPU dock分開賣, 4k 60fps

咩係2077?

Handheld一定用返720p mon，同埋就算用1080p mon都唔會比720p你揀，唔係pixel to pixel仲衰過540p

同埋行1080p60f一定要加料dock，switch嘅size無可能做到合理價錢行1080p60f嘅規格

我就覺得冇咩關係，睇隻game想追畫質定流暢度，依家handheld都有dynamic resolution，都係咁玩

老實講有game pass之後呢啲download機即刻有市場

4K Switch 要幾錢呀
如果半代升級太貴，感覺都係無咩用
咁不如等多兩年買次世代

利申：有兩部Switch 啦

我想問下WiiU世代對應既係PS4定PS3?

PS4, 不過WiiU太廢，中途換咗Switch
Switch 應該同PS4 Pro一代=4.5

維基將wiiu同switch都計入gen8，同ps4同一代

跟住ps5又玩嘢賣399(笑

部xss幾抵玩

普通版399
冇碟版299
一樣性能打Series s
如果Sony夠擔咁玩就痴線

夠膽咁嘅咪抵佢贏囉

我覺得xbox谷部S機就夠

Xbox Series X建議零售價HK$3,880
Xbox Series S建議零售價HK$2,280

冇計
手提機咁細部要勁spec實貴到仆街
望下iphone

仲要相關配套服務超抵玩
UGP+EAplay

今年古川賣住動森食花生

其實係我睇唔明.....

有啲心動

我都應該會買xbox了
ps5等遲d有想玩既獨佔先再買

rich
xsx同xss分別係咪主要有4k同無4k?

basically yes

S digital only, 512GB vs X 1TB

Now targeting 2021

延下期避新機都好呀

人間有情，下面啲留言全部都係體諒，明白，加油

NMH3延期到2021

無咩所謂啦
11月真係世紀大戰
AC:Valhalla, Watchdog Legion, Cyberpunk 2077, Age of Calamity
唔知PS會派咩參戰

Ps5一廠應該係蜘蛛俠+Ratchet & Clank？

乜原來依家日森ship隻game都要成 ¥1,357，貴咗咁多

轉左計重量唔係計件數

隻皇女終於到手

30th October

幫apple夾epic可能有得獎用A系cpu

其實4k ready switch會唔會係家用限定

Lite係手提機 出部唔帶得出街既都唔奇

應該目標姐
Xboxs 都無 4K 都照去
用平價搶客

唔會出家用限定啦，買得switch好多都係為handheld

其實唔差得遠
反而both占最多
但佢之後都出部lite

同埋佢有cloud save

係屋企用4k 出街lite
變返以前ps3同psv咁感覺唔係行唔通

佢出純家用版我一定買

如果用e-gpu 又貴效率又低
貴過Xbox series X 但又唔夠人咁勁 可能仲小人買

Btw 都係因為佢出左部無得switch既switch 我先覺得有可能

一樣係前傳

模擬樂園出新？

作為一個中度機迷,我會買X版...

反正買返黎供奉又唔係未試過(WIIU,為左玩XBX...)

好似係垃圾3代黎

年尾就AoC+PoP Remake

純家用就真係唔吸引，你夾硬谷上4K個表現又實唔及其他平台，我一係轉玩返pc版一係繼續用而家部switch玩handheld mode

有啲難日本仔好鬼死迷fortnite上個月jump有新手教學，我今日去買hori耳機仲要特登有個label寫住對應fortnite

而家開場差唔多場場都係同啲日本小學雞玩

岩岩睇料，任豚好似無得玩POP remake

呢度係咪有其他巴打係w101 backer
我終於收到啦

cls, 終於收到隻101

我仲投訴梗，佢話會寄多隻畀我

苦主大聯盟

寄多隻係咪又用半年

恭喜你地

其實佢真係要出個有GPU嘅dock先有可能推到咁勁

如果單買dock的話可以考慮

1位（前回2位） Switch リングフィット アドベンチャー
63958本（累計148万3985本）／任天堂／2019年10月18日

2位（初登場） PS4 Marvel’s Avengers（アベンジャーズ）
42979本（累計42979本）／スクウェア・エニックス／2020年9月4日

3位（前回4位） Switch あつまれ どうぶつの森
32136本（累計566万598本）／任天堂／2020年3月20日

4位（前回11位） Switch マリオカート8 デラックス
13523本（累計314万5381本）／任天堂／2017年4月28日

5位（前回10位） Switch 世界のアソビ大全51
13410本（累計36万2420本）／任天堂／2020年6月5日

6位（前回9位） PS4 Ghost of Tsushima（ゴースト・オブ・ツシマ）
9563本（累計38万5143本）／ソニー・インタラクティブエンタテインメント／2020年7月17日

7位（初登場） PS4 NBA 2K21
8541本（累計8541本）／2K／2020年9月4日

8位（前回16位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
7725本（累計381万7668本）／任天堂／2018年12月7日

9位（前回1位） PS4 英雄伝説 創の軌跡
7606本（累計91286本）／日本ファルコム／2020年8月27日

10位（前回12位） Switch eBASEBALLパワフルプロ野球2020
7318本（累計21万5075本）／KONAMI／2020年7月9日

ring fit第一

依家D switch既usb無得外接GPU,所以唔使諗比你單買dock就有強化版既功能

AoC係咪日版先有豪華版（不過只有日文）
其他版得普通版

一定要換機
而家個port冇得駁gpu

部ps5泊埋去變咗下世代最大部家用機

邊道有平行貨

More 真女神III gameplay

比想像中細

Dec. 3

前排爆左odyssey 個過程都幾悶
希望呢隻冇咁無聊

點解畫質可以咁膠

有少少botw既feel，但加重咗歐美風格

有無得就咁買單邊joycon
壞左左邊整唔翻

都係搵維修部換，一邊$160

唔只少少, 有解謎, 仲有磁吸

硬係覺得d artstyle同個ui 好柒下

ubi啲game望落冇令人想玩既衝動

ubi都係整返啲真實風靚畫面個啲作業式遊戲算啦
起碼會吸到堆ubi死忠玩

Gameplay 真係唔掂
唔會狗衝
會睇定啲評價先決定買唔買

原來呢隻係god and monster？
好似唔同哂樣咁

ubug 10-12月三連發

搶次世代頭啖湯就真

明明原本卡通風 打吓怪 都唔差

除左畫風外 睇GAMEPLAY同BOTW有7 8成似

風花雪月 vs Xenoblade DE
有張COUPON點揀好, 選擇困難
玩過下 XENOBLADE 2 同 FE 覺醒

風花雪月
Xeno都係好game，但始終有少少舊了

Xenoblade DE 好似實體個價唔高
如果兩隻都打算玩既
風花用卷,DE實體

前幾日係信和見DE 200

點解, XENOBLADE 1 DE版唔係新出咩

舊game remastered

XB2個價就真係硬啦

似乎風花雪月高票數D

原來metal max xeno出左,不倫呢隻唔大執嘅話其實都幾難救得返

幾時再有TGS情報呀
KT睇怕除咗AoC同大腿2，只係得番三國無雙新作
SE基本上唔洗理
Capcom如果有leak的MH，都唔會有其他驚比任豚
所以最後只係得番Sega+ Atlus 可能有驚喜？

若果下星期都冇大叻.....即係9月都凶多吉少吧。
往年都係TGS前一星期有大叻

無架啦 有嘅話zelda無雙留嚟做one last thing啦

係，有既話點會唔留彈藥

大家已經撤底放棄咗
唯有寄望switch真係有mh新作

希望Capcom真係肯出Switch版MH

幫對手賣廣告?

Xbox不嬲都做好人
係另外2間未必領情

咁老任都有幫返xb賣返嘅

又有新消息：
Switch MH會係TGS前公佈
姐係10日內Release

下年如果有Botw2, SMT5, MH

等睇TGS後都無，又突個頭出嚟話因為有啲咩事要延遲
跟住吹多幾次不了了之

賭咩好
我買MHW2 PS5+XBX+PC

alone bb就黎又要開新post了

如果個rumor係真，我送一隻比bear

傳聞TGS前C社會公布一隻四人共鬥遊戲上Switch

mhw ultimate

MH3G remaster

買左風花雪月, 然後發現唔夠位
SWITCH個SD CARD而家興買邊隻最性價比高?

MHS

samsung la

先刪走啲唔玩既game
有sd card後再down番

都好，我想打高清大海龍

好似除咗任豚同MH死忠
個個都唔想見到Switch MH

出隻Monster Hunter ~monster collection.

有晒歷代老任地形 => 水底, 上山, 歷代怪物.
執幾執當新game 出.

睇黎我係假任豚,我都唔想見到switch MH

想capcoin出洛克人exe既remake多啲

如果用返舊操作真係要諗諗
試過同班fd開返隻mhxx嚟玩
大家玩到變on9仔咁
連食枝藥都有困難

都唔知之前係點過曬超特

power stone？

sor，睇錯格鬥game

正常...我近日玩番好似完全唔識玩咁，淨係識用空戰嘅(大劍、雙刀、蟲棍)。

same 想玩

我啲frd鍾意玩xx多過world

用狩技爽到爆
Switch真係出mh既想keep返

W為左就班鬼佬同廢柴玩家已經整到連食水都可以行住食
又塊Cheat皮比佢地
又唔洗佢地拎對齊裝同道具先出任
叫佢地玩舊既MH根本唔會玩得掂

因為mhw係動作game, mhxx係回合制
我覺得動作game俾番啲勁console, 我想switch 用番回合制

以前玩MH一定要熟晒條龍啲動作先可以打到，當年玩到可以單挑G級銀火龍，祖龍果啲……依加玩XX都無當年咁好心機練……MHP果時銀火龍逆鱗得1%機率出…仲要紅，蒼，銀係出唔同逆鱗……為咗整套銀火龍裝要5粒洗咗個幾月兩個月，練到入場1分鐘就斷到銀火龍條尾，場場斷完尾唔係逆鱗就out game……諗起都痴線依加邊有咁嘅心神用咁多時間玩一隻game

出隻story比你

唔係想唔想見，係以Capcom依家嘅態度，可能性就好低

真，已經唔記得勇太啲操作

ff到要我提早開post 有無搞錯(晏啲先)

之前有依張，依家又吹有新MH，真係歷史不斷重演

想問下符文4 全新同2手價大約幾錢

呢張fake圖係幾年前了?

又BIN